比江嘉敏呃左 原來佢落左妝都咁靚女！

見到佢個新post👋
諗緊點樣好似有少少唔同樣
原來佢無化妝 係素顏
我敢講佢已經係香港Top 5%既靚女

追蹤 變態

#2 #3咩事

Push

茶埋bb cream都叫素

邊度素顏？

咁都叫靚

眼都畫埋都叫素

ig post不嬲圖文不符㗎啦

強調自己無化妝係想點
想人讚佢靚女？ 好心啦

鞋抽面

MC

樓主未見過女人

咁都叫素顏
好明顯畫左眼線

佢咁寫